del post

當事人費事公開太多details想del左再開，謝謝

【突發】「立場哥哥」偷食女手足斷正（2）

做乜嘢要del post

講真你明唔明點解身為「受害人」會被人屌

我諗你個心仲係度「我被連登政治迫害」

真係唔關事 你自己都好撚有問題

以事論事

你話佢不斷狗公你 如果你個刻拒絕佢

真係有對話呃你上床 有哂對話 分分鐘呃埋張撚圖post上連登

成個連登一定支持你 佢死撚埋添啦

但係好明顯事實係你哋真係搞埋一齊啦

(如果你講嘅係事實）

但你罷明願者上釣被人飛撚咗

1. 已經係第三者 扮晒受害者

2. 特登情人節上連登大報復

3. 明知立場雨革題材make noise

開個咁嘅post真係好撚賤格

唔甘心fb pm同佢老婆講已經夠囇啦

咪等佢老婆處理 如果佢老婆公開先囉

玩呢啲真係低莊又賤格

冇人會同情你 放低啦
唔好咁痴線.jpg

del 咩 post呀支那共匪
呢d叫證據我都可以出post話你老母比狗屌啦
再話埋你係雞周街接客啦

柒左就認,2020仲有人email 傾咩,係都用snapchat啦,搵鬼信。
出左糧比你,證據就做好d,搞到咁影衰黨既面子

樓主真垃圾

Del咩撚野 唔係好勁咩 咁勇唔好del呀嘛

On9

「del左再開」你係咪唔識字？

樓上有個中肯comment唔回應
淨係覆個最易覆嘅批評comment
大家知咩事啦

呢個就係樓主做第三者想公審人嘅代價

你真係開post嘅話唔該幫人地老婆仔女打返格

人哋係80後撚識用snapchat咩 我有咩證據就擺上嚟
都係果句信就信唔信就算

backup晒所有野，呢個id已經記錄在案，你疊埋心水再買過另一個acc啦你老尾

咪係 攞證據出嚟先啦

共產黨最鐘意用呢啲招數對付敵人 就算最尾證實都係無辜 當時人已經身敗名裂

樓主似係狗,想抹黑人哋失敗咗
講講吓叫人去咩鬼香港解密，一個除咗深藍之外根本就唔會去嘅網，可能係佢嘅世界去呢啲網起人底係好平常

樓主兩個post下邊撐佢嘅好多都係狗acc
連仔不妨block 晒佢哋

係囉 點解唔覆我comment